好撚彩７１班學生冇網上和里非軍師咁冷血

好似４死士咁，４個都係自己決定留守係垃圾會
但班學生冇尊重果４條友既決定，隔硬夾走４死士
真係做到一個都不能少

再睇下黑帶義工，都係自己決定打不還手
你班冷血網上和里非軍師就一輪嘴話係個黑帶義工決定，應該尊重個黑帶義工

已經睇得出邊班人係冷血無情，民意及選票至上，原來一個都不能少只係口號